任正非：我是從未來偷取美國技術

華為創辦人任正非接受外電訪問時承認，美國政府限制美企與華為交易，將會傷害到華為，並削弱華為領先對手如Ericsson、Nokia的差距近兩年。公司將會透過增加旗下晶片的生產，或尋找其他替代供應，以保持於智能電話、5G業務的優勢。

任正非表示，華為仍然有能力設計自己的晶片，並用於旗下產品，但任正非迴避了有關增加產能的時間表問題。

而對於中國或會採取限制蘋果公司在華發展，作為報復美國限制華為，任正非表示，他將會是第一個反對，認為蘋果是公司的老師，是行業龍頭，華為作為一個學生，並不會與老師作對。

對於指控華為侵犯美國的智識產權，任正非表示，「我是從未來偷取美國技術」，美國業沒有華為的相關技術，華為的技術領先美國，假如華為是落後，美國總統特朗普將不會指責華為。

另外，央視亦訪問任正非，任正非表示，公司已經賺太多，去年公司利潤太高，常務董事會還做了檢討反思。這不是炫富，這説明華為的戰略投入不夠。如果戰略投入多一點，今天的困難就少一點。做戰略投入，就像把家裏的「牛糞」撒在地裏一樣，土壤肥力好了，過幾年莊稼就能豐收。

自己梗係唔會偷，指使班手下偷

從未來偷取美國技術

終於承認自己有偷野

打飛機，打撚到

Mr 借時光機

原來有時光機
唔怪得話華為領先美國
直頭再世tony stark

遮住個名 以為青山院友

Cisco's lawyer flew to Shenzhen to confront Huawei founder Ren Zhengfei with evidence of the co's theft, incl typos from Cisco’s manuals that also appeared in Huawei’s. Ren gave a one-word response: “時光機."

比美國佬打到仆街
唯有玩民族主義

我係個記者，應該忍唔到笑

未來戰士

WFC, rubbish

愛立信 諾基亞 果d 唔係美國嘛😎

任正非表示，公司已經賺太多，去年公司利潤太高，常務董事會還做了檢討反思。

還唔到手想玩膠

快撚D執7左佢啦

屌，而加睇新聞都唔知信邊個好，一時一樣，一時無問題話自己士氣仲好，一時又話受到傷害，講緊一日半日內既事